冒警就坐半年 蒙面就坐一年

大家識做啦

阿sir而家查你身份證

我係教書阿sir 吹咩

咁咪兩條一齊告囉

唔蒙面而冒警咪得囉

第日就上黎拉你啦唔蒙

所以話, 既然蒙面都要坐1年, 索性學班狗咁冒警 lor

襲警 2年
暴動 10年

無面認罪係三折
多鳩餘,
其實都係為咗緊急法, 可能都係同送中一樣,想充公D藍屍嘅錢.

無面法認罪係三折
搞咁多嘢係為咗緊急法,同送中一樣,都係為咗充公藍屍或資產佬D錢.

鍾sir係我個名黎